---
title: Donderdag 23 November
subtitle: Tekenen
tags: [Tekenen]
date: 2017-11-23
---



Ik heb Basic Tekenen gevolgd. Dit moet ik doen om mijn P te halen.
Les gekregen over de basistechnieken van tekenen van Elske.
En vervolgens gewerkt aan het huiswerk.
